<resources>
    <string name="app_name">ELVIERA_1202152335_MODUL3</string>
    <string name="ead_login">EAD Login</string>
    <string name="user_name">User Name</string>
    <string name="eadLab">EAD</string>
    <string name="merk_aqua">Aqua</string>
    <string name="desc_airmineral">Air mineral merupakan air yang mengandung mineral atau bahan-bahan larut lain yang mengubah rasa atau memberi nilai-nilai terapi. Banyak kandungan Garam, sulfur, dan gas-gas yang larut di dalam air ini. Air mineral biasanya masih memiliki buih. Air mineral bersumber dari mata air yang berada di alam. Di Indonesia, bisnis air mineral dimulai pada tahun 1973.</string>

    <string-array name="air_titles">
        <item>Aqua</item>
        <item>Pristine</item>
        <item>Le Minerale</item>
        <item>Cleo</item>
        <item>Club</item>
        <item>Equil</item>
        <item>Ades</item>
        <item>Amidis</item>
        <item>Evian</item>
        <item>Nestle</item>
        <item>Vit</item>
        return dataSet;
    </string-array>

    <string-array name="air_info">
        <item>AQUA diproduksi di Indonesia sejak tahun 1973</item>
        <item>Air mineral ionisasi,untuk yang pertama kali dan satu-satunya di Indonesia dengan merk PRISTINE</item>
        <item>Beda Segarnya Bukti Terlindung Mineralnya</item>
        <item>Cleo adalah air murni berkadar kemurnian 99,99% mengandung oksigen sampai dengan 8mg/L 20°C</item>
        <item>Merek ini berasal dari Surabaya dan Pandaan, Pasuruan, Jawa Timur</item>
        <item>Equil merupakan air mineral yang memiliki kemasan elegan dan saat ini satu botolnya dengan harga mulai Rp16.500</item>
        <item>Diproduksi oleh PT. Coca-Cola Bottling Indonesia</item>
        <item>AMIDIS adalah air minum kesehatan yang diproses melalui sistem distilasi</item>
        <item>Sebuah merek air mineral Perancis yang berasal dari berbagai sumber dekat Évian-les-Bains</item>
        <item>Nama besar Nestle menjadi modal kuat bagi produk air mineral mereka, Nestle Pure Life</item>
        <item>VIT adalah produk air mineral dalam kemasan yang masih satu induk dengan Aqua</item>

    </string-array>

    <array name="air_image">
        <item>@drawable/aqua</item>
        <item>@drawable/pristine</item>
        <item>@drawable/leminerale</item>
        <item>@drawable/cleo</item>
        <item>@drawable/club</item>
        <item>@drawable/equil</item>
        <item>@drawable/ades</item>
        <item>@drawable/amidis</item>
        <item>@drawable/evian</item>
        <item>@drawable/nestle</item>
        <item>@drawable/vit</item>
    </array>

</resources>
